1)Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Они намного упрощают код и к ним можна обратится с любого места в коде.
2)Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Аргументи используються тольков теле функции, как локальные.
